倫敦金騙案?

小弟我機緣巧合下認識到A先生
咁A先生就同我講一個計劃，我先入3萬蚊佢幫我入17萬蚊，如果一個月內虧損就可以全數拎返我既本金3萬蚊，而蝕左既錢就佢負擔。
相反，賺左既話，當賺左20萬(戶口total 40萬)，我只要還返17萬比佢，就可以係戶口到提款。

如果賺唔到目標價，係唔會收取手續費

巴打們，覺唔覺得呢個係騙案

唔通A先生真係賺得太多覺得夠? 所以先益你?

佢話佢既職責係幫公司擴資業務

佢自己攞多3萬出黎咁難?

戶口你既，錢佢既?

咁撚著數 快啲比三皮佢

認真問阿巴打們

屌你唔撚係信下話

快啲俾三皮佢 佢益左第二個你就走寶

留名

所以話呢d 老千係香港呃極都仲係有蠢撚送上門

唔好信
冇咁好嫁，巴打小心中伏

已推
多謝巴打
比貪念沖芬頭腦

我知成件事點解
首先佢地會同你講入3萬，之後佢幫你出17萬其實佢根本唔洗拎錢出黎，因為佢只係需要打條數入你炒金Account ，之後可以做幾個炒賣記錄，等你認為賺左錢就比埋果17萬落去。博你個心雄左，之後再繼續trade 咁佢就可以做單。咁就可以賺你錢。

利申:行業元老，但從不 偷呃柺騙

同佢講投資15萬就夠
有賺先比錢你 冇就算
佢仲出少2萬

倫敦金騙徒 （張瑞添，吳國龍，顏冬梅）